---
title: apresiasi surat kabar untuk Media Komunitas Angkringan
date: 2013-02-07
categories:
- laporan
- MK-160
---

![Februari_7_2013_MK160_Kegiatan_MK160_muncul_di_surat_kabar.jpg](/uploads/Februari_7_2013_MK160_Kegiatan_MK160_muncul_di_surat_kabar.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Media Komunitas Angkringan kedatangan salah seorang wartawan dari salah satu surat kabar lokal di Yogyakarta. Wartawan tersebut tertarik untuk memplikasikan kegiatan media komunitas terkait dengan program MK160. Salah satu hal positif surat kabar mengapresiasikan kegiatan MK160 untuk memanfaatkan SMS sebagai salah satu media penyebarluasan informasi yang ada dalam komunitas. Informasi yang disajikan dan disampaikan ke warga masyarakat sesuai dengan kebutuhan informasi karena terpetakan oleh adanya pengkategorian informasi yang disampaikan kepada warga. 

**Lokasi** : Sekretaria Media Komunitas Angkringan 

**Alamat** : Komplek Balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul, DIY 

**Jam** : 10.00 - 12.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"

**Ringkasan** : 
* Surat kabar membantu mempublikasikan kegiatan MK160
* Apresiasi positif kegiatan MK160 untuk penyampaian dan penyebarluasan informasi dalam komunitas.
* SMS bisa dijadikan media baru untuk membantu penyebarluasan informasi kepada masyarakat.
